★唔明以前點解會有“家有廢老 如有一寶”呢句嘢？

d廢老 廢到連電視轉台都唔識，分分鐘弱智仲醒過佢哋

最自豪剩係識得話 自己十歲識做菲傭

除非留下一座物業 就真係寶

只係呃鳩啲後生仔要善待老嘢

why要善待佢哋？

以前冇GOOGLE 廢老所謂食鹽多過你食米 有好多野佢熟過你
而家有google 咩都唔洗靠廢老

你個不孝子日日問父母攞錢

佢哋剩係識得d 菲傭家務/拜神嘢，有撚用

冇佢哋你邊有錢呀垃圾老貓

老貓pin this

老貓請回應

用嚟抬高自己囉
問啲嘢深啲已經唔識話你煩唔好問咁多，最叻講是非同貪威識食

支那廢老90%年輕時都批鬥過地主 / 舉報過親朋戚友

以前老野要落田種菜
而家勁廢

老貓無父母連買1478同炒mask 嘅錢都無

lm

推

以前時代無轉得咁快
100年科技都唔會點進步
老日=harddisk，save咗好多知識

今日班老人生於舊時代未期
今日嘅世界已經同幾十年前唔同晒
佢save嘅data比年輕人再多，系統都跟唔上新時代
唔會再好似以前咁家有一老如有一寶

班老 d data 全部係垃圾data
need delete all

你屋企個老
你嘉城哥 四叔 鋪王波叔 咪係寶囉

家有廢老就唔同講法啦

咁應該叫 “家有一Rich 如有一寶”

剩係老嗰批已經可以好唔同
有啲電腦都識整
有啲呢10 年8 年開始撳電話先多左接觸
連電話啲野都唔識撳

時代唔同咗啫
有互聯網洗閪你教
以前如果跟師傅仲要洗埋底褲先教你小小
仲要個個都不傳之秘
所以大中華地區先落後人一百年

其實句嘢真正意思係老人有寶貴嘅人生經驗豐富,並唔係因為廢人變老咗就係寶.

真 老來從子 點解乜都要聽佢地講